今後上uber小心

岩岩臨上uber 哨到行車證對下貼咗白警club証
大家小心 我就太遲逼住上
唔知咩新戰術定點 發夢後打的士好過

香港人 加油！
BE WATER

舉報佢老母臭閪

打的士

打的士
支那狗？

愛國DC9開POST

打你老母

樓主想義士以後發完夢搭的士
大家記住搭

打的唔係香港用先？

1.打的士
2.白警club証 係真既話 就要叫多D 告晒呢班知法犯法既黑警

其實你可以同uber report番件事

可能隻狗今日放假秘撈
如果太夜無車, 最安全都係換件白衫, 再叫的士